阿特蘭大呢d西波出歐洲獻醜咩0N9

講真呢隊西波我一個球員都唔撚識

醜得過你隊巴塞？

肉酸得過你隻利狗？

意甲真係傻能左個鼻
打假波打到送隊西波出去歐聯獻柒

博洛尼亞 呢隊波好神奇，成日爆冷贏強隊，但又排中下遊位置

你渣啫

熱拿亞依隊西波仲神奇啦
全季贏8場
有3場係拉素祖記阿特蘭提斯

八十年阿特蘭大迷

費倫天拿下季唔大執都降硬班
近16場不勝

你數到三個我地英超撚識既球迷咩？

你講乜 1999

球員

gomez, liclic, pasalic

唔識和

Frankie De Jong

阿特蘭提斯

唔識和， 只會勝

叫得阿記都係垃圾

狼隊

冇睇意假你就同我收爹啦 有睇既冇理由會屌鷹隊 你都on lun79

狼隊仲神奇
哈多士果16分有6分係狼隊送